有無生過風癩嘅巴絲？

有無咩醫生介紹？我女朋友都生咗成半年

中西醫都睇過 但都係無乜好轉 斷唔到尾

中西醫都可以 最緊要有效

會生半年嘅咩 係咪唔係風癩嚟㗎 平時出一兩日就好返

早啲瞓

我之前都生過，阿媽煲薑水俾我仲涼之後就冇咗
不過佢話要睇體質，唔係個個都得，如果睇醫生都唔好的話可以試一試

佢嗰個係慢性 以前都有生啲急性 一兩日就好 初時以為食物敏感 點知驗咗唔關事 睇多幾次醫生先知係風癩

巴打係親身睇過？介唔介意講下係因咩事去睇

風癩係過敏症狀一種，首先再驗過睇下對咩過敏啦

撞正果排身體差會狂發，身體狀態好就無事，先由基本日常作息檢討

佢係醫院驗過係無食物過敏 仲有咩過敏嘅原因？

西醫 食 抗敏
我都有成三年 無斷尾
唯有日日食抗敏

同埋個醫生話慢性已經係唔關過敏 係關免疫系統事

慢性係當有特定情況就會發出黎，但持續時間可能係十幾分鐘至半日都有，我就係出汗 吹風 涷都會，已經keep左8年了

去買xyzal 每朝食一粒
果陣我生足連續兩個幾月 食左一個月斷鳩左尾

接觸到致敏源就有機會過敏...食野只係其中一種接觸方式，可以係皮膚/吸入式接觸...

我都生咗九個月 斷唔到尾咁

我睇濕疹加風癩 食左一個月藥個身識出汗 痕少左同冇出風癩了

簡單講，免疫系統差=身體機能差

我都有出風癩，由頭皮出到落腳板底+完全變豬頭果隻，一出就keep最少一個禮拜唔退，食藥又有飛車出去打針又有。

嚴重到保險比我claim足驗血錢，驗到對某幾種致敏源有好大反應。

跟住檢討日常作息同飲食，足夠休息，唔玩唔亂食野，無睇過中醫，過一段時間之後幾乎無出咁滯，就算出都好輕微，留意到如果唔夠休息或者天氣唔好，都有影響。

試過跑步生風癩
跑緊個時無啦啦塊面發熱同腫哂 個身都有腫

我都試過
總之我食完野抖唔夠2個鐘左右去做運動既話就出硬 仲會係好嚴重個隻

生到咁耐㗎咩唔係會好痕？
細個個時生過一次，醫生比咗d藥膏同淋浴露沖涼就無事

以前試過一段時間係咁出
之後食咗一年藥 加避開致敏原 就好番

平時我都係食完飯抖2個鐘
有一排提早半個鐘去跑步
咁可能真係關呢樣事

細個生咗差唔多成年, 辛苦到仆街
皮膚所有部位都生過, 連包皮都生過變到流星錘咁
睇咗好多醫生, 有個開完呢隻藥之後就勁快好返

同埋巴打係咪成日都夜瞓/缺鐵？